[辦公室茶包] 大家飲開邊款茶包？

伊藤園綠茶

屋企飲開lipton

伊藤園深蒸果隻

車仔

Lipton 烏龍茶好飲

羽陸，求好茶包推介
利申飲潽洱同白茶，綠茶傷胃唔飲得

係759買左成堆LOYD果茶包放公司

Twinnings,
但最正都係 Dilmah既ceylon， & jasmine tea
飲過真係返唔到轉頭